F1 2020 匈牙利站 討論區 5

Formula 1 2020 Hungarian Grand Prix

17 Jul 2020 - 19 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

而家落雨就好睇了

快d 落雨啦

四萬未換肽？

benz 好快就 1-2

Rosberg

最唔想既結果

笑左

team radio 話乜7幾分鐘 median rain 係咪 fake news?

點解粉紅車直路沖咁多上黎爬頭

因為係粉平

開始悶

睇嚟又係benz 12

雨神出黎未

流浮山雨水

到底落雨未

Lando

四萬幾時上左黎

又rain in 9laps...

加拿大仔做乜鳩

10分鐘後又10分鐘

19叻 食藍旗啦

落雨未

仲話rain in 9 lap

流浮山黎緊

唔落雨我就準備熄機

求雨舞都跳埋了

下年大家唔洗做研發
直接買平治架車

唔係咪岩岩miss左條track咩

炒車safety car 啦屌
就快訓着

買佢唔落雨到完場

留名睇一完場落雨

LAT 2LAP,不如早d入pit收工啦

天交合預測

Red bull 俾人叫見 steward。。。。開賽前整乾 grid box

你啱，入咗pit

粉平直路仲快過過黑平

f1 改名叫 fmb

點解19岩岩唔係換黃tyre而換白tyre

架44號咪係sc

流浮山刀手到先定場雨到先

其實latifi識唔識㗎

咩招都用盡

出太陽

垃利戰術我地邊識咁多

因為冇黃留低

Latifi今日表現會唔會太差

黃胎應該唔夠頂到尾 頭先個個跑26–27圈話已經要換

佢有黑卡

說好的 medium rain 呢

四萬繼績用黃軚

今年唯一一個新人，要啲時間適應

起步好好
爆胎之後頹哂

屌你雨呢

公公追到max了

Lm

前21.5sec
Stroll
後24.9 sec

佢識唔識唔緊要，最緊要爸爸識科金就得

就訓着

無人之境

四萬go go go

岩岩有人講流浮山雨笑到我仆街

Benz 1-2

Max想拖到最後用新tyre頂粉平再做快圈

好似仲有錢過$troll

秦仔

Bo77s就嚟追到Max

Stroll:屌你又係老4

Go Go Go

課架白平返黎

歡迎睇真。F1比賽

明明兩架都入到Q2
仲諗住有機攞下分

太陽都出埋仲話落雨? 撚班車手定觀眾

呢加開始有啲太陽

點解兒子慢過公公22秒咁多架，明明入pit之前仲領先緊佢

好似有啲離譜, 上年啲新人都唔係咁, 上年kub同rus都無咁樣2lap

何輝：F壹 F壹 F壹 F壹

發緊夢

race pace 仲係唔夠掛

公公已經一秒內

威記crew on99 unsafe release

Latifi廢撚到

老翻同正版嘅分別

反而想睇Haas有無分

Pit lane 炒車跟住再俾人罰多5秒，差唔多啦

垃利夾埋輸成分鐘

何輝算9數把啦

黑平車快阿
垃利都要被lap
威記算俾面啦

1sec

麥記今日頹哂

睇嚟佢哋想一胎行到尾

西車回歸

公公jump start唔使罰？

今季之後係唔係場場都好似今日咁?
黑平 1 2
Max 3
之後先真正有得鬥

中國香港呢啲咁un耳既都講得出

搵人炒架SC出黎得唔得 除咗頭三圈之外有少悶

換咗胎啦

條友真係唔識

屌我都想講
好唔慣

大佬呀
佢 turn 1 爆軚
碌番去都成兩分鐘啦

ocon會唔會唔讓max

開賽前換咗啦

何輝之前係支那講f1

可以熄電視

明顯收咗維穩費

jump start 唔一定罰
有parameter
KIMI 都有次係咁但冇事

平治真係睇住食
十幾秒追到一秒再過頭話咁易

其實佢係邊個無問題
但尊重返香港呢邊啦屌

可唔可以影返 ocon同max

GRO返左去下游收工mode

唔講都唔信

又話落雨dllm

今場係衰威記crew 真係唔係好關latifi 事
爆完軚之後真係唔駛玩

何輝跟開胡師傅舉嘢？成晚講咗幾多次掙扎

我冰瞓著咗

算啦 賺奶粉錢預左

架車咁鳩 佢遊車河養老

Sainz vs 叻

Grosjean

bottas偷步有冇penalty?

Gro比人過左幾多次

係時候上網睇

公公又做乜鳩

haas架車係咪又有事

Hass :fuzk fuxk fu*k fuzk fuxk fu*k

Sainz vs 19

何輝真係好悶

無 因為起步果一刻無郁 同埋仲係個格入面

垃利2隊/3隊無架啦

知無雨, 提早換白
等公公可以undercut max

Norris 飲奶未

all looks ok
all looks ok

無

My heart will grosjean

唔落雨唔炒max 第二應該頂到

Undercut好似上年咁

Lec 搞咩同Sai 鬥

kmag有可能有分

有入過pit喎你無見到

聽佢講到瞓著

辛斯諗起下季真心灰

scenario 7出黎未

屌你老母個太陽曬到 雨你老母

haas 戰術幾勁都無用
架車同車手都唔爭氣

19叻開始比sainz推
排到頭下年可以做大哥
雖然都唔知佢係開心定唔開心要過檔

bottas 做乜又pit 啱啱先pit 完無耐

Ham個黃tyre頂唔頂得順, 19max有機?

Sai: 肥仔 下午輪到我同你玩

99%無可能 1%有

陸仔比個紅軑搞掂咗

垃利搞到要爭果一分

關咩事 本身架車就慢
係開頭贏戰術拖到依家咋嘛

有無咁關心T1舊垃圾

佢黎睇住唔比陳恩能亂講野

點解何輝咁驚講“垃圾”呢兩個字

辛斯考牌

下圈紫圈俾你睇

你諗真啲
咸狗喎

其實max都可能好悶

Sainz過左拉利既話一定好想喊
下年molamola

Possible Rain in 10 laps

寧願要阿邦+恩撚

Sainz 追緊19叻

我叻加油

Bottas 又 1.5 1.5 咁追 max

今次唔關車手事，中段應該要換呔

曬到仆街

過左牙叻就fail 冇資格做垃利2nd driver

阿邦岩岩講完佢最愛既moto gp

新胎慢慢刷快圈

車手頂左咁耐算好

老麥 輕油

出太陽
雨呢

18.5 to beat him

係撚咁講咩turn one 有舊野

19叻 lock up

已經少過一個pit

19Max已完

lockup

當神要雨果震就有雨
要胎果震就有胎
因為佢係神

太陽出來了

正想講，圈圈都講一次

17.9

如果叻炒落sainz度就好睇啦

driver of the day唔知揀邊個好
冇咩邊個好突出

公公

丹+邦會好好多

K Mag

公公又做紫圈

Vet?

啱啱睇F1
有啲嘢想問吓各巴打

點解bot undercut入係換黃邊，而唔係好似其他車手咁樣用白邊用到完場？
依家又要入多一次唔會蝕咩？

講一兩次咪夠
圈圈講369

原來williams又返到去最熟悉既位置

佢兩個講有生氣好多

兩個把聲爭幾遠
恩撚一講好精神

牙troll得返十幾圈換白軚係咩事

係喎今個禮拜復賽

幫F1 youtube諗定標題
Sainz last lap battel
然後會聽到
scenario 8
overtake button
smooth operator

Kmag

1：17.9
快兩秒

sky 個feed

因為得番好少圈數
黃雖然命仔唔長但都夠
其他換白係因為早入

Verstappen 唔pit得，大牛想佢捱多17個圈

如果富2代柒pit就好睇

Race pace好唔掂

Lando Norris' last lap

target 18.5

Rus pit 咗？

叫老竇成team換曬佢

四萬越追越有喎，開頭差唔多9秒，宜家5秒幾

垃圾車，諗住14年架垃利已經係歷來最差

神又出口術

姐係咩

Ham又話冇tyre

係咪又紫圈

Ham又黎

又話唔得

LAT +4laps就唔好獻世啦屌

廢圖揸垃圾車黎講都算係咁

神又呻吟搶鏡

陣間又紫圈

一圈2秒點頂阿

留名等睇紫圈

咸影帝又想點呀

dont feel great

紫圈唔係佢
唔happy

得垃圾呢啲戰術大師可能會信

Delay? Pit 左啦

佢好似場場都話條軚唔掂

冇人影佢 講野博鏡頭

15 la

咸神又黎

My tires are dead

係咪呀咸神

影帝又嚟lu

Quote 錯sor

and fastest lap

次次ham出口術我都po

咸知大家悶

Ham入pit換tyre都得啦head住22秒

悶得濟

唔掂咪又係快人地22秒

要做1.18.5去爬19max

咸又扮野？

圈速 目標
1:18.5

vet分分鐘p5都冇埋

覆桌

咸狗又出口術

唔得 要24up先得

ham每次講完都紫圈

P6 都未必有

HAM drive through pit lane 都仲領先

應該無p5

Benz : 采佢都哂氣，慳返啲呔錢好過

23

咸自燈之後紫圈

咸都係想擦存在感

咸要紫圈了

渣部MID FIELD車拎P5仲想點

go lewis

暗號嚟，講咗呢句先可以開始刷紫圈

影下中游得唔得 前面無野好睇

睇下呀邦有幾多料啦

Get in there

影住咸就影到中下遊

Ocon 你下年等俾大頭 20比0啦

求炒車
求safety car

暗號：我開始發力

Bose 心諗，俾咁多錢賣廣告，一個 shot 都冇

pacing唔夠
算啦,我都睇化左

Ham可唔可以lap埋公公

痴撚線
LAP到去P6 P5

Albon 食藍旗

Albon

佢同vet 同啊邦一齊跑緊

sainz搞左咁耐都過唔到Lec

咸條右後有嘢

痴線仲有成40%
依架車屈過f2004

36秒冇可能，又唔係gasly

我諗起果陣垃利真係信
點知越拉越開

咸唔pit既話應該lap到p4

轉會入去fe john vandoorne吧

albon

影返sai 同19叻呀dllm

除左頭5,有邊個唔駛食?

屌影下sainz啦 垃圾cam

要pit咪又係Vattari is James

講野把聲咁似19叻

痴撚線 不如下年全部人買架黑平返來玩好過啦

撞落ham到啦，係我唔忍啦

開車同頒獎

咸就 lap 晒

Vet俾ham lap

都習慣啦

屌何輝 on9 ... 丹尼爾講 James Allison 老婆離開，佢就諗住搭嘴話 paddock 離婚率高 ....
搞到丹尼爾要補多句佢喪妻 ...

會唔會得頭3同lap

Lap兩架垃利 仲鬥乜撚

有仇報仇
話唔定horner返去屌少啲佢？

steiner:仆街叻幫我頂撚住sainz呀!!! 我要分!!

搵人炸鳩咸狗啦 悶撚到呢

痴撚線 打機咁

我全部都要

咸已經lap到P5

p5 都要食藍旗

Vettel 表示

對上一次最多車俾人lap 都無咁癲

一震lap埋stroll

都唔洗半個圈已經拉左成條直路

Ric 有冇機會過Albon

保11秒距離

p5樓下都要被lap

無乜

咸諗起lap晒啲車會唔會有啲動力

on9仔

Sky班友
係咁串垃利

Bottas 塞左係 back marker
做緊 19.5

中國香港輝

Hammer time

係咁影Ham

除時公公都lap埋

咸狗lap到好似打機較到ai 20咁

如果LAP曬D車可以加10分應該會

10秒，仲有12個圈
平治過唔過到？

影住佢先影到中下遊呀

Latifi +3 laps

係唔係大家都唔記得咗落雨呢件事

lap 咗p5 啦

平治入pit果震,就知道無雨

Formula one lap
大家等睇咸lap全部一圈

雨？咩雨？

成場車好似分開兩條廣東話channel
兩個完全無交流
恩撚：保子追19max, 最尾應該追到
何輝：係呀咸美頓條tyre應該仲有貨

lat +3 laps

衝線之後會落嫁喇

流浮山雨雲

好多年冇見過咁痴線
Lap到得podium係on the same lap

叻條hard跌緊watt 連kmag都追唔到

辛斯搞咁耐都未過到

到底跟住dead air咗一陣係咪陳恩能同佢講唔好鳩噏阻撚住曬

SKY條友係咁話好少見到拉利咁樣鬥車而唔炒

我意思係被lap

大家係咪差唔多考慮熄機?

latifi仲跑黎做咩

垃利架車真係好撚廢

今日悶到訓着

過咗出年仲唔仆街

crofty

19叻

影佢而家影緊上遊啦

Perez 直路太快
痴唔到

過到了

19max讓位比RB班engine企上去好過

Sainz過到叻

明知叻逼你出去,咪同佢鬥硬

sainz
出年你仆街了

練緊2nd driver 跑法

Taking this free stop

咸講咁耐拎存在感

我麥

any link that works?

passed

LEC手車係幾勁既

sainz有得趴好趴喇
下季要格硬讓佢

想睇得頭兩名係same lap

下年邊個係一號

sainz靚過！

19叻冇分

Sainz算比面啦比你玩左十幾個圈而家先過你

SAI

終於過咗Lec

揸住現隊過未來隊係咩感覺

19

靚仔一號：Lec

I'm struggling so much

咁既速度 究竟邊隻眼睇到會唔會撞

辛斯真係好撚野

問下Kimi 咪知

唔好比haas有分啊 要佢地同威記食蛋

想睇出年大頭20:0 Ocon

靚？
邊度靚呀睇過？

得閒到可以慢慢講radio

叻你學野啦
人地陀螺守到宜家
你翻去sim翻幾十場先啦

摩納哥哥哥

如果兩年前有人同我講 拉利對老麥 in 2020我實會笑鳩佢

牛奶 gogogogo

辛斯含淚過垃利

諗緊點唔走

公公P3 lap緊P10

G持

Go Lando

公公你收皮啦唉

睇後車會唔會 唔見左
唔見左=撞左佢

19會keep住個2號位

都係 pit完之後都追到幾多，依家就唔掂

Latifi +5 laps

得頭4架冇被人lap

我會諗老Mac 終於成材
追到前列
點知

Go lando

飲牛奶

四萬冇力了

牛奶

Benz fake pit AGAIN

屌你老味又 fake pit

咁都要fake pit

咸咁都要fake pit

HAM pit

又 fake 屌你

諗住呃邊個

公公應該追唔到
除非max突然趺watt

又Fake pit

又Fake

公公硬未
再輸落去就無冠軍

屌你咩 仲要玩fake pit

HAM

神決定唔pit再紫圈

仲有咩好fake

公公放棄？

過唔到max了

Max仲守到9秒

fake pit都要練？

1秒1圈應該marginal

Fake pit

點睇呀 個圈170km

清喺平衡時空

玩到無野好玩

7s

公公玩完未

咁都要fake pit?

what's going on?

Best Actor

唔得啦,呢個場難爬頭
埋到身都未必過到max

使唔使fake pit

Whats going on?

6s

頂撚住呀Max

呃上鏡

Ham??????

咸食屎啦
咁都fake

Fake pit係唔係怕我地悶親

公公又快返

Chok鏡頭 fake完又影左下咸狗

影帝- team mercedes

又fake pit

有邊個信

俾啲娛樂大家啫見咁悶

咁都fake pit

VET頂住呀

洗唔洗咁驚 紅軚7圈都無貨？

會唔會神柒pit max p1

冇鏡頭

BOT一圈快1.8

為sponsor爭取曝光率

4屆頂唔頂得住呢

19 Lec真係好煩

又怨了

俾啲sponsor出下鏡

19又屌車

泰仔會唔會過到VET

我想佢頂到
但應該好難

前幾年垃利戰術大屍可能會跟

宜家根本冇人理佢

廢圖頂撚住吖

d crew好慘

19叻快d去死啦 怨撚到 麥記都屌打你

19：掙扎！！！！！

後面果個係泰仔 或者有機

幾大機會

Fake完又27秒

lec咪撚嘈啦

叻又怨

最後都無雨落

其實bono點解要企pitwall入面唔坐出面嘅

越拉越遠

Bot又開beast mode

唔覺泰仔過到

叻粉去哂邊呀
今場分都無喎
仲話廢圖要讓位做公公喎

叻連分都無

架車明顯唔夠快 都守到咁
你見sainz一過即刻拉開勁多就知

19自大還自大
過人/守車技術我覺得係幾好

Spin圖假假地都冠軍黎既

其實辛斯渣架車勁咁多 過叻咁辛苦

4萬入完pit追極都追唔番

有慢車就唔係咁講
當然希望佢頂到
但阿邦格硬插入去,vettel都係讓既姐

咸真係pit

三圈內要追到max

bottas入少次pit已經過左max

點啊HAM真定假

仔細睇下，Vet 同Str 個gap 由+23 變到宜家+17race pace 睇嚟有改善

最後雨都冇多滴

想問下fake pit stop有咩作用

好想四屆下年去紅牛報仇

真pit

究竟我睇緊咩...
2020睇中游鬥仲精彩

ham 要擦紫圈了

今次係真

咁樣玩多一分

開定mic 話唔關我事架
係車隊問題

要刷紫圈了

bot 連extra一分都無埋

彈出又彈入

圖

HAMMER TIME

各位 出黎睇咸表演

前面好多慢車

咸神吋到

Kmag 會拎到分 神戰術

屌，真pit

Albon爬到vettel

vet頂唔住了

ham要出黎巡遊了

因為法拉利都落埋去中游

秦仔今日表現又回勇喎

Max得返3 秒

真pit+慢慢換

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

等睇lastlap師

垃利賭輸哂

泰仔過到好似Vet讓佢咁

差唔多要scenario 7

屌比Engine Mode公公啦

Bot soft

Get in there Lewis

27秒buff 穩陣啲好

放咸爺落去頂住max 比公公有drs?

Scenario 7

bottas入少次pit已經一早過左max

Vet 自己柒左

vettel自己run wide

Pit3.6
Mb:讓下你地啦

BOT差2秒

啲雨同流浮山刀手一樣

drs range內咁多圈先過到喎

頂住呀MAX

過人成日都係夾硬屈人讓佢

點頂呀單圈慢兩秒

何輝講少d野好冇
好撚廢
成個廢佬咁

我宜家分唔清係車定人嘅問題...
定兩樣都有問題...

條胎唔得, 希望到到佩雷斯

咸慢慢換 贏太多

垃利架車咁垃圾過唔到要鬧啦

1.555

咸狗去垃利都救唔到喇

神紫圈

porridge boss上呀

per 要過vet 喇

MAX頂住呀

頂唔到啦 benz計晒數

痴撚又拎多分 屈到

紫

悶到

公公上呀

VET揸架垃圾點頂粉平丫

屌

泰仔由十二上第五叫交到貨

前門咁多車好難擦紫圈喎

應該頂到

佢已經成功咗

Max咁都頂到就好勁

DIU 咸神

唔係拉利玩9vettel 佢得p6咋

點會刷唔到阿
依架車痴哂線

19迷：車嘅問題、車隊拖得4屆10秒咁少

毒販阻撚住晒

On9架比慢車頂住，都可以擦紫圈

泰仔！

max頂啦

佢行埋pit lane都紫圈啦

咸幫vet 手，咁好人既

唔同情況有唔同用途
如果同後車時差差一個pit，又去到尾段的話，對手中計會叫車手+pace，但係當追到前車嘅時候就唔夠油開rich mix追車
或者呃對手入pit/crew一急就容易犯錯

傻鳩叻無分落袋了

Come on Max

vet俾神過2次

max應該頂到

Max 屌住

Max power

P2 LAP P8
痴線

垃利第一車手呢

到尾又好睇啲

頂得到

Toto 唔滿意

頂住

唉 公公又硬唔起

K Mag 2分

加油

屌你老母睇見公公就火
揸架可以 lap 全場既車都搞成咁

咁player真係max

get in there

Maxxxxxx

公公唔係揸火星車嘅話會唔會成季冇分

19Max同四屆都頂得住

叻頂完sainz之後呢加輸15s 痴線 拉利廢到

完

神戰術

所以佢得1年約

冇事

Max頂住

Red bull

食屎啦

此保不同彼保

太監自己降級落火星

條軚都挨唔住喇清

走甩左阿邦,唉

垃利俾人lap

dotd Max la

Kmag第9

Max手車真係勁

Get in there Lewis!

得啦
Driveroftheday 係max拎啦

HAAS

mom rb班engineers

如果後追嘅係咸就好似上年咁一早過左
唔滿意都正常

on9太監

真係反證到YOUTUBE堡幾勁
可以同老MK鬥到咁

hass比佢搏到

究竟保達斯有冇偷步

本身同保子有得渣,跟到都好勁

GET IN THERE LEWIS

I'M SO PROUD OF YOU

好彩Vet 保得到p6

RB Engine

皮里斯 個moon好好笑

Vettel: ok la 我跟住Ham衝線

haas有分

學到野

Sainz

卡11，一分都攞唔到

Williams就算可以入得到q3都會係包尾
race pace廢到....

Red bull 咁都可以拎到咁多分

之前笑尻rb 班人走晒未，想點一點名。。。

放緊頭入pit唔驚出黎係中間比人塞住有意外咩

RB最勁唔係max,係班engine

HAAS真戰術大師

有啦 紅燈未熄就郁左

咸最尾都仲刷多個紫圈

梗係啦
Q 都互有領先
呢個真係食撚屎

最尾仲要刷紫 串到

公公會唔會太老定

今站Max真係勁既,撞完都keep到

何輝收聲啦屌你老母

Sebastian Pee two...

oh sorry u are lapped

on9叻冇分

傻西 mb 最後pit多次
唔pit應該追到

真
Benz都贏到

MAX應該要好好多謝班工程師

有tolerance 㗎

舊年: 咸狗入pit死衝過19Max攞第一
今年: 公公同樣情況追唔到喎

抵你做公公

清
佢輸頭車三十秒喎

無穿無爛第8算係咁

max唔19 竟然

自己玩死咗條軚啫

Driver of the day: max
MVP: rb engineers

佢渣benz就好

考鳩班mechanic 牌。

Youtube堡

一日無雨戰一日都唔使幻想有成績

On9 何輝
計匈牙利呀？

redbull engineer mvp

Honourable Mention: Gunther Steiner

redbull精精

終於唔使benz 12

謝巴打

Nico平反

狗察

你話點名笑HASS就話 RB如果鬥多個圈都要收皮

公公最後跟本唔應該pit
唔pit應該追到

其實係公公太柒

直接頒獎啦
屌
鬥乜

肯叫刑安邦未

唔明點解黃胎爭一秒過陣唔過咗先
玩到淨返一個圈先嚟追，係咪嫌太悶

Save parts 呀
撞爛冇錢呀

叻根本都唔識養軚

感動

刑安邦要講motogp啊

Lec 真係仲未識穩定

係車隊對公公期望太高
唔知佢係bottas

今站MVP= 大牛crew

Max嗰陣頂到同埋條黃軚都殘

匈牙利佢贏撚左8次喇 柒頭

想知albon最後有無penalty

大牛工程師應記一功

咩事

MAX

叻一開始食咗條紅軚wor

何輝好on9

第4！ 收貨啦

M Marquez high side 炒車

可惜最後都追唔到Perez不過算係咁

想睇Netflix 今日整一集俾HAAS strategy

原本諗住你有台上

當年cool down room 老MK掟頂帽過去YT堡
YT堡一野車番頂帽過去
公公敢唔敢先

算係咁

冠軍堡

岩岩恩撚話 咁7屆冠軍喇喎...
之後dead air 何輝話你講匈牙利呀？

多謝daddy先啦

始終佢係七屆冠軍喎

有機會

走啦何輝，邊個唔知你講嘅嘢呀

各路人馬立刻去何輝Facebook 屌柒佢

叫番刑安邦講仲好

你又係硬唔起
想睇你pod 有咁難咩？
起步快d好冇

車隊望到hass換紅, 出黎既時間ok
咪比紅佢,點知渣成咁
呢下車隊唔係陰佢

屌你個何輝
恩撚都提埋水馬田講乜呢
佢都死係要講多句 on9

真 唔入一定過倒

真係痴線

死車界kol 跑得完場真係算係咁

4mk 仆街到

聽d人講返 唔係話車隊偏向佢先偷到屆？

好似跌返傷個右膊頭咁
希望冇乜事

其實benz應該計好晒數
應該最尾返黎會過得好輕鬆先係
點知bot唔夠料

多謝我自己 你睇下Checo 再睇下我

丹尼爾話Ham會唔會7屆呢
何輝答 係唔係匈牙利贏7次

youtube寶開國功臣
公公擺到明公公位 點硬

附送全世界起步恥笑haas
五分鐘後即刻靜曬

泰仔會唔會以後都無podium~~~~~~

兒孑算係咁啦

撚有咩
有既咸仲唔成個車房油到黑色咩

max太勁

你隊友水戰屎姐

On9真係唔係扮

一定唔敢
不過果一吓我覺得唔多唔少係nico同ham細個識到大先敢做

今場都幾悶，冇咩睇頭
幾驚max好似上場咁失左個第二

應該有得上鏡啦

俾條紅佢都咁慢好意思出聲

係, 係公公無料
平治個plan應該計好晒係ok
不過執行果個係bottas

斷骨
番左西班牙做手術

二世祖算揸得幾好啦

唔會係HULK 2世呱....

Need some luck

得頭三圈好睇

太心急

已經好硬盡左力

想唔想下年踢走個毒販換個世界冠軍做隊友

搵佢鄧腳真係趕客

好靜既cool down room

堡同四屆講德文唔理老MK又有

想睇，幾時有s3

公公究竟有冇偷步

兩次都係比ham整走

Mechanics of the day

REDBULL

渣紅胎 隊友垃圾pit都追到
翻屋企練車啦

反正11同19都係無分

架車唔係勁到好似平治咁，以佢依家能力難少少

做乜呢度咁多人打個「hass」出黎
個車隊叫「haas」喎

其他全部玩黃呔喎
精台都話紅呔唔係race呔

Red bull 真係cls

昅野

兇牙脷站不嬲有另一個稱號
無牆既 Monaco
好難過頭，算唔錯啦

我決定以後有何輝就唔撚聽廣東話
聽番英文算

有啦
不過即刻收慢返咁多都唔會罰

邊場? Abu Dhabi 2016?

下年再買黑平油粉紅色算

唔係hash咩

無 之前講咗
佢起步果一刻無郁 同埋仲係停車個黃格入面

15美帝站

公公：我攞第三真係表現好差

其他人：........

咁黎緊幾場都冇得鬥？

haas 呀，google 下都得掛

Ham狗頭先係度spot架rb

佢一見 pires 即刻扯旗認叻 .... 十足廢老表現 ...

全盛時期嘅何輝可以比大家插幾多次
呢度碌一碌已經好撚多人屌9佢

Russell都係
唔係russel

哈s

其實haas係咪即係賭無雨所以換黃軚，最後俾佢賭贏賺左一次pit時間？

頭碌應該未出 pit box
有條線，移動唔過線好似係得

好開心 成年都可以聽英國國歌

買黑平油粉油黃油白油藍算啦仲整咩春

咁佢講得岩既

好似話有個range

The red tire is shit what the

潛意識出左個ass字

Quatararo 上年已經搶鏡。今年有機world champ

不如大家賭今年聽幾多次英國國歌仲刺激啦

咸狗又輕鬆地贏比賽

bono上台??

曲線證明有快車
誰人都可以
19一啲都唔特別

Bottas條女呢

準備聽國歌 God Save the Queen

係 仲走去左邊望

其實丹講開
點解唔可以輔助性質
得閒比兩個data出黎
唔講錯野 唔搶咪都夠啦

Formula Benz

唔輕鬆㗎，講咗好多次no tyre, 然後刷紫圈

God save the queen

平治會唔會連贏到尾今年架車對比起上年仲拋開左其他車隊

拿你又唔好咁講
開車個下佢可以濕地穩穩陣陣過第一彎再 lead 住 max 唔係咁易

今場公公 WDC 考牌 fail
最後個 pit 一出大平 set 哂 target
結果 Max 控到最後連鬥都唔洗鬥

你星期日都唔硬, 唔陪你了

聽國歌喇喂

用太陽系車標準嚟講係差

嚟緊淨低咁多場

祖國國歌

唔係散咗咩

睇返f1官方ig story Max㩒反應燈快到癲

有新女

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

上個禮拜明明仲係度

前兩日先post ig仲一齊緊喎

唔輕鬆咩，佢好似跑緊個人賽咁

攞獎個奧巴美揚嚟嘅

都係老mk

跟手拎埋第七次WDC 以後咸迷串過馬撚

🇬🇧

Bono

好大機會.. 部野太勁

一個黑妹工程一個asian...
賓屎係咪特登㗎....

睇睇吓恰著咗
好似最尾都冇落雨

Sor 跟得唔貼

bono

有機會做到
麥記同垃利都做唔到既全勝

平/破埋MC91分站獲勝紀錄

二世祖水戰係上到一線
有快車你睇公公 Perez 起步跑咗啲咩出黎

舊雨雲去咗流浮山

Bono 好慘

Max 那年十八

屌佢老母睇住 live timing
條柒頭過 backmarker 圈圈做19.5
點追呀

bono射唔出

拎就拎梗架啦，但冇對手咁贏，贏左都差少少傳奇性，歷史地位暫時都比唔上老舒

冇人噴Max

Leclerc

今場放得太癲
老老實實係有啲悶

老mk噴咗幾嘢

拉利話我都博矇買番黎油紅色算

臨尾係地下chock咗一野射咗好多

打錯，係MSC

好老實
Mb crew翻去反省自己成日做埋d多餘野
公公lastpit根本冇需要

最後咪噴返囉

應該係個 transponder 又 pick up 唔到

垃利 constructor standing 排第5

似當年廢圖紅牛全部lap曬咁

公公射都唔想射

Max留返黎噴班engine好過

睇波咩而家

正確位置，去到季尾

艾邦一開頭話I need more power man

應該勁過廢圖當年

咪臭係，我又唔睇波撚識佢咩

黑平
粉平
白平
橙平

不如加埋：
紅平
藍平
黃平
灰平
黑白平
紅白平

FiA查緊泰仔個技師

今場起碼都噴兩野
上場拎住枝香檳企側邊望住Benz 開party

big hoi 公公?

5 frames都冇過

即係公公2波起步

下年都4隊8架平啦

前排冇麥記真係冇野好睇

如果Alonso返嚟輸比honda就尷尬

想問下佢地今年有無叩過一次racing point 個真名
聽左咁多埸都係粉紅平治

有時世界最頂級差少竹就係差少少
咸仔同佢同車
點解人地可以咁

話雷諾GP2

仲要鏡頭影埋去

有上場仲叫錯force india

麥記今場差到飛起，練習賽同排位賽表演都唔掂

雷諾算9數啦
等22博翻身

賽點車隊 奇奇怪怪咁

屌硬引擎，雷諾真係唔多掂

可能場地濕滑2波起步，無咁易跣軚

佢郁個下0.2秒後就熄左燈
咁岩又未出 grid box

你老豆改㗎，係咪唔中意呀

仲有衰起步，唔係都坐定拎第二

唔知拉利追唔追到老麥粉平

Kimi: Force India or whatever the fuck it’s called

老豆力量

車架同副偈都唔得

應該都仲可以贏麥少少嘅，粉平應該唔得啦

Lando 今場都7
19起步

所以說話真係唔好太盡

下年叫aston martin啦，唔驚

2年前屌打 兩年後要追

小巴佬

都唔明點解4萬會過檔去雷諾

點解公公粒燈會唔同步

同粉平比引擎輸太多，就算其他贏反都補唔到

拉利今年每一場車嘅目標應該係有分

錢

佢去之前果季第四呀嗎

一來 個陣紅牛用雷諾 二來 唔信本田計

重點係三盞燈，突然間 drop 左之後就郁

話晒都係廠隊，點知伏到....

人地出3千萬一年
緊係過啦

賭一鋪
點知今年本田食左偉哥

垃圾利夠廠隊啦

錢
反正大平同拉利無位
仲去得邊

係唔會S🅱️inlala 先

成隊red bull都幫住19Max, 留低盞畀人迫害

今日冇

橙

見到19叻喺廢圖後面好心涼

仲可以揸2個圈就收工

兩隊揀一隊，你揀蕉定垃利？

仲要無分呢下先正

關咩事呀
佢係咪都走架啦
不過18年雷諾比咁多錢佢,老西都走啦
唔通係大牛簽不平等約咩
你估佢唔知雷諾咩料

今星期咁多訪問睇
之前噴完香檳就收皮

Vet輕鬆跑反而證明自己勁d
可惜緣已盡

18年蕉好過橙 四萬就係咁樣中伏

宜家有起色咪過
橙當時點會 match 到蕉份約
去到橙又係打卡

估唔到今站都可以推到5個post

希望下年仲見到vet

下年去粉平分分鐘做萬年老二

F1 2020 匈牙利站 討論區 6

4屆話你知有失誤唔緊要
玩呔都夠贏你

對大牛班整車佬表示佩服

渣住呢架benz 唔係有咩壞車問題唔可以包Q就當然係表現差

各位2個禮拜後見

唔係個9.2秒pit 第五手到拿來啦

個9.2其實好慘 交通問題

latifi +5 lap係咩玩法

有老豆唔怕

問拉利 玩鳩佢多過交通問題

又自爆又俾crew玩本身架車又廢

拉利pit 佢9秒都放到19叻 9條街
長簽19叻拉利呢鑊真係上賊船F2 今年重有個超新星

VETTEL證明咗１９叻仲差佢幾皮

真

明明遲一圈先入問題都不大

上年19叻好多位都係贏team order pit strategy

要炒成點先可以慢5個圈

明明個位放2次車都仲夠時間

留係垃圾利都冇意思 最開心見到19叻冇分

同埋黑哨

舊年已經講19就算喺同齡都唔突出

垃圾利成日大細超 成日19叻入pit就快快手 但Vet入就一定起碼搞3秒

Lec係快
但其他方面唔突出

叻叻鬥車係勁
但呔 control 真係要進步
人地 Ham 同 Max 就出口術
佢話無時真係無

垃利太衝動，上年19叻連贏兩站就捧佢上，其實佢根本未得，佢個梯既車手暫時未有一個好標青，反而Russell 睇落仲好，揸廢車都排位都排到12

錯有錯著換左條soft落去撚鳩19叻

兩站都係贏正路
咁多年拉利都係oversteer 搞到廢圖鬱鬱不得志

佢同齡係 Max

已經輸九條街

呢方面同垃利好夾

欠VET一個公道

Max真係差一架襯得起佢既車

班crew 博曬命

依家啲車爭太遠

完全睇唔透Ricciardo勁唔勁

雷諾今年咁廢
Ricciardo有分拎已經收貨

佢宜家先22歲
Ham 第一年揸 F1無記錯都係22歲

今年本田食咗偉哥
反而到大牛tune唔掂架車
有生之年會唔會見到本田出返嚟做廠隊

2-0

無火星車下贏過7站

Wrong post Ching

但佢同 vettel 23 歲世界冠軍

大機會下年多啲合作
老豆力量下年變廠隊

sor

3-0 la

都要佢跑到架
而家冇come on James 咪一樣車尾燈都見唔到

FF出年冇咗Aston martin，會變做Honda/Red Bull racing

可以咬住 red bull 粉平同 vettel 過終點
算係咁呀

仲好識急流勇退

咸神訪問

"I don't have so many years left...."

玩Motorsport Manager都知
將正常行20個圈嘅資源
谷落5個圈到一定「快」

頂尖車手係行突之餘
都仲真係快

似會啦
但真係睇honda 有冇銀彈本身好似話冇成績就退岀但大細牛都有啲成績
始終賣WTCC 同 GT廠車重賺得多
F1 偈又唔似得以前咁多技術可以用翻落房車/超跑重要留大舊錢搞電動車

有個19迷夠膽俾負皮又唔夠膽回應
仲唔出嚟反駁下
19點樣手車好過Max、Nor同Rus？
有架好車二世祖都得喇

19叻呢d叫上得快，但跌得仲快

對牙邦做得太多衰嘢
知道自己會步舒物加後塵

有年為左爭第1撞到輸晒
仲要係最後一灣 好撚刺激

佢應該都係簽埋呢張約

老麥個仔兩三年一定上F1
到時贊助又揾唔夠多跑又唔夠老麥個仔多跑又唔夠施瓦茨曼快

Lec又唔可以話無料既
咪即管睇下係拉利拎唔拎到冠
拎到一屆都當贏

一屆？
今年一場都偷笑

一定拎唔到
拉利on9文化係入骨
由上至ceo 下至車手
唔係憎叻先咁講
係拉利對wdc who fucking care
佢係咪都有錢袋
再黎多一個鐵三角先打救到

笑撚左 紅都被黃過

可能垃利已經後悔緊簽左長約

叻係ferrari fan boy
應該唔會後悔既

個個係17澳門F3 執雞個個係跑緊F2的2號車手迪圖

...

....

1001